子瑜再破尺度！造型藏驚人亮點 一撥髮「胸口炸裂」引暴動

[img]南韓女團TWICE中的台灣成員周子瑜，靠著甜美仙氣的外表，去年還獲選美國電影網站TC Candler公布「2019全球女星最美臉蛋」排行榜奪得冠軍。近日TWICE釋出預告形象照，成員們皆以白色西裝造型現身，子瑜的造型則藏有驚人亮點，引發粉絲熱議。[/img]

TWICE將於9/16發行第三張日文精選專輯《#TWICE3》，近日釋出的預告形象照中，團員們化身上班女郎以白西裝造型帥氣現身，子瑜身穿白色長袖襯衫搭配白色長褲，乍看之下全身包緊緊，但她一撥髮時「胸肩處挖空」讓性感鎖骨全現形，粉絲暴動紛紛湧入留言「設計師好棒棒」、「我瑜威武」、「子瑜真的好美」。

▼▲TWICE釋出預告形象照，子瑜造型藏有性感亮點。（圖／翻攝自IG）

TWICE本月初發表全新單曲《MORE & MORE》，子瑜以一件綠色中空超激短裙驚艷全場，但其實早在四年前周子瑜的小蠻腰造型早就被粉絲廣為流傳，當時的她化身「啦啦隊女孩」穿上超短版削肩上衣，配上超亮眼的橘色百褶裙，頂著大太陽一邊跳舞一邊微笑面對鏡頭。

▼▲子瑜化身啦啦隊女孩。（圖／翻攝自YouTube）

TWICE成員周子瑜一直都是門面擔當，去年還獲選美國電影網站TC Candler公布「2019全球女星最美臉蛋」排行榜奪得冠軍，同樣都是中空裝打扮，四年過去，周子瑜從可愛甜美蛻變成成熟女人味，不僅在專輯新造型裡面以中空裝現身，還小露事業線，纖細的小蠻腰、白皙長腿更是一覽無遺，身材好到讓粉絲不禁直呼「子瑜好辣」、「裙子太短了吧」，「好美喔！」粉絲看了鼻血狂流。

▲子瑜獲選「2019全球女星最美臉蛋」排行榜冠軍。（圖／翻攝自臉書）

放相就唔該放重點相
一野碌落去都唔知睇到乜

樓主弱智

我SHARE報導姐

彩瑛又剪咗個柒頭

你最LIKE既長度

牙瑜望落冇以前咁靚

好似係上年拍

b都無

Mina馬尾

哩個LOOK正D

最性感好似係娜縺，好似著緊件白色bra咁

咩叫胸口炸裂

知唔知咩叫 人體爆炸

日撚日都暴動